【連登仔女一齊許願】願所有警嫂,狗女懷胎十月先胎死腹中!!!

一個＝一次咀呪

我地一齊集氣

祝警狗打鳩佢哋嗰大肚警嫂，等班狗冇仔生

有咩所謂 緊係要生得岀啦 我仆街 佢仔女都要受

一齊共享大灣區榮耀

有冇諗過黑警啲精唔掂架？有仔生先算

黑警死全家
死完男家死女家

願佢地一世無仔溝
連基婆都唔埋身

返工咁撚大壓力 返屋企平衡得到就好啦

平衡唔到就

生畸胎

生個弱智仔襯返佢地

最緊要一屍兩命